[防鎅票]仲有2日就要投票 全世界入黎決定左投邊個先

我發現有好多區都有鎅票情況
小心唔好比建制班仆街漁人得利

BTW 非P可否幫推